你打貿易戰我炒iphone

今年相信係炒iphone的時機
離發佈新機仲有幾個月
準備好未